★郭思治：我就嚟攞綜援！

近日股價暴瀉的民眾金融（279），今日再跌逾兩成至0.1元，其持股8%的中國全通（633），股價亦暴跌近六成至0.72。民眾證券董事總經理郭思治出席東方資本餐飲俱樂部發佈會時表示，最重要是公司運作正常。他續指，民眾金融仍然正常運作，民眾證券亦繼續做生意，「無受影響」。

對於股價下跌，郭思治指難以估計，他表示，「公司一切都係正常，直到而家呢一分鐘，未來一段時期，個運作都仍然保持正常……作為管理層來講，最重要就係公司運作正常，反而你買一隻股票贏定輸，我覺得唔係咁重要，喺我個角度來講。」
他續指，「如果你以今日收市價1毫子，如果你一路揸落嚟，帳面上虧蝕好多」。他補充，細價股的投機性較重，「風險管理真係要做到足」，「總之買完之後唔對板，我都係減持或者止蝕」。
他表示，因為股價持續下跌，他作為保守的投資者，會嚴格執行風險管理。對於民眾金融及中國全通兩隻股份，他稱，現時並未持有該兩隻股，「我暫時兩隻都唔會揀住」。他續指，沽貨是在最近一週發生，「幾時沽我諗已經唔重要，總之都係輸錢」，虧損金額方面，他笑稱「都係少少錢啦，就嚟攞綜援」。

best choice

出黎做健身狗都大把師奶埋身 隨時好撈過做金融狗

老綜生成器

老貓抄我哋嘅

郭SIR 竟然唔係買煤炭股?

郭sir好大隻

輸少少定輸剩少少呀

反而你買一隻股票贏定輸，我覺得唔係咁重要，喺我個角度來講

輸到傻鳩左

呢三句說話先係成篇文嘅重點
財演嚟講，佢都算講返啲真說話

係呢到先有人覺得佢輸錢

隔離個鬼婆笑得幾開心

老千中ge 老千

耀才笑到最後

郭SIR 上錯賊船

但好矮

郭旦治有耀才唔做走去做民眾，on99

我買股票輸定贏，佢緊覺得唔重要